因為 Stein;Gate 所以試左 Dr. Pepper

屌 好難飲